打機用sound bar 有無好推介 ?

PC + PS4
畢直：2k樓下

lm學野

Up

Katana? 但係過2000

二千頭囉 我都用緊